英格蘭28年來首晉4強 倫敦球迷宜家大肆搗亂

英格蘭昨晚在俄羅斯世界盃8強，憑上、下半場各入一個頭槌，以2：0輕取瑞典，是繼1990年以來，再次晉身世界盃準決賽。在倫敦，不少「三獅軍團」球迷在街頭瘋狂慶祝，甚至有人闖入瑞典品牌宜家家居分店大肆搗亂，惹起熱議。遭殃的宜家分店位於東倫敦的史特拉福區。網傳片段所見，球迷們在宜家內揮舞着英格蘭旗，大唱打氣歌曲，甚至在展覽區內的牀褥跳躍。周邊的工作人員無可奈何，唯有站在一旁觀察。當地傳媒曾向宜家查詢，未有回應。

此外，瑞典駐英國大使索爾斯特羅姆（Torbjorn Sohlstrom）亦在twitter發帖，祝賀英格蘭晉級4強，稱讚英軍門將比克福特表現出色，又笑言自己會在消化賽果後，支持英格蘭奪冠。

英格蘭4強賽事將對陣克羅地亞，會於本港時間周四（12日）凌晨2時展開。

同嬴國一鳩樣

發神經

好想克羅地亞收英撚皮
踢到咁垃圾仲可以咁串柒柒

好快有報應

俾依班撚樣贏到真係不得了

贏波都大肆倒亂咁輸波點算

怪唔得知俄佬打鳩蝧鬼

英國佬成撚日贏波都會發癲

魚拉突

關鳩你班無份打世界盃既中國人撚事咩

唔係情意結真係一早屌柒左呢隊垃圾波

一無是處，踢到垃垃圾圾

贏波輸品

點解香港人學唔到

仲衰過中國人

英國D流氓球迷一早俾人禁止哂出國
俄佬打既多數都係冇咩野果班

輸又搗亂贏啦又搗亂，英撚好煩

Football Hooligans

蝗國

輸波又冇咩野wor 因為輸慣左

陶傑條撚屌又有咩講呀
係咪會話番大陸啲人只會去宜家訓覺有文化得多

五毛多撚到

仲差幾隻五毛就可以一次過block 曬

輸贏都會發癲, 酗酒

英國人特色,

輸波就同俄佬打交

有咩問題
幾型

成班垃圾

呢啲叫文族嘅激情
波牛文化

東倫敦不嬲都係低下地區
正如天水圍深水埗黃大仙咁
住滿劣質廢人

發酒癲係咁上下㗎啦

南倫敦仲差

下場輸左咪安靜

所以阿仙奴主場嘅波飛整到貴一貴，過濾呢班低端人口

英女蝗

5毛收皮啦

英國IKEA 最多2年衰一次

大陸日日都俾蝗當屋企瞓呀

唔怪得贏国人成日話英撚係歐洲天朝

生番

祖國

如果強國入四強會點？（雖然可能係一千年後嘅事 ）

我本身冇支持開邊隊
但贏得咁柒都咁開心做乜鳩
下場輸撚死佢地啦

btw 贏係貝字做中間

自己國家嬴左都唔使搗亂啊, 英豬行為難以理解

我覺得今次分唔到五毛
因為都唔關政治事
體育上今次england 根本係垃圾
上一場靠符碌
今場直頭對弱智

講番搗亂
正常情況就唔應該搗亂嫁啦，贏波之後搞人做乜柒

共匪同蝗蟲就柒開幾時都咁柒
但關今次england 咩事

英國貴族係唔睇足球, 足球係低下階層配玩意

因為好少贏

連登定律
當連登仔勤力出post反英撚
睇黎世界盃冠軍不遠了

垃圾入到世界盃4強？
咁你地中國隊入到未？

佢哋真係癡哂線 成條街啲人除哂衫唱歌飲醉哂 唔講以為捧咗盃

英國球迷出名搞事

屌唔入四強就垃圾
入四強就話對垃圾弱智 有咩好光彩
酸撚到咁 知你連分組賽都冇得打喇

英國啲鄉下窮撚真係好撚衰格
衰撚過強國人，仲以為自己好優越

難d
兩場都踢到加時十二碼
唔食禁藥邊有咁多體力

希望永遠都唔會

又係祖國

其實點解唔係用英國要用英格蘭？
奧運又會用返英國

蘇格蘭、威爾斯、北愛各自擁有自己的球隊，在歐洲區的會外賽的時候也是各自以獨立的隊伍跟其他國家一起競爭的

甚至有人闖入瑞典品牌宜家家居分店大肆搗亂

輸贏都會搗亂

大陸人出線可能燒車搶舖都有份
不過應該係呢世都無機會

你而家都屌柒左

呢次英國佬仲衰撚過中國人

所以點解美國永遠食住你

賤種dna

如獲至寶喇

美國咪仲癲
西方人愛好自由，國家自然強大
覺得守秩序就好嘅，大可以做贏國公民，到時睇下邊個食住邊個

輸比克羅之後可以搵d咩搗亂?

同d支那豬一鳩樣

甚至有人闖入瑞典品牌宜家家居分店大肆搗亂，惹起熱議。
垃圾人種不分國界

East London
出左名雜

其實London住得人嘅得west London
唔少londoner 搬左去周邊d郡

皇室成員好多都係阿迷喎

英格蘭贏得精彩 連登仔只係憑幾個搞事球迷就否定左隊波嘅努力 又話垃圾球隊、快撚d輸 乜乜柒柒 果然係child登

攞到世界盃的話可能會發射核彈

贏班英冠仔係好正常。不過呢隊三屍軍團已比早幾屆好，冇心理包袱。已經正式大幅進步成為頂尖二缐球隊

足球流氓被FA blacklist
所以一世隔住個mon喺英國睇世界妹囉

笑死，美國人唔會為呢d 無聊野四圍破壞囉

19成日屌英國球迷低質，話佢地生番咁

連登仔接受能力真係低

你咩地中國隊 咪鳩尾啦柒頭
根本england 係符碌
另外argentina 同portugal 嗰兩組就打到頭崩額裂 你地蝗玉隊就真係叻喇

唔知你地做乜鳩
不過是但啦

連登仔既祖國

東倫敦係咁上下

香港少少野都比人捉你去坐啦

宜家品質測試

中國冇姐 我哋國家有喎 乜呢個po唔係講緊我哋搗亂咩？

YouTube England soccer fan IKEA

所以主場咪靜到咁囉

祖國好波

搵兩隊廢隊黎引證英格蘭-6???
唔識波就咪撚講啦傻西
以為有美斯同c朗就叫勁野咪忽然傻撚球迷

垃圾球迷